Ik heb je zeker verkeerd begrepen, als je je voelt in twijfel over de _purport_ van uw antwoord.
Ik had gedacht dat je dat was Ik raadpleeg alleen de tekst ervan. '
Harriet was stil.
Met een beetje voorzichtigheid ging Emma verder: "Je bedoelt een gunstig antwoord terug te geven, ik verzamel."
"Nee, dat doe ik niet; dat wil zeggen, ik bedoel niet - wat zal ik doen?
Wat zou jij adviseer ik om te doen?
Bid, lieve Miss Woodhouse, vertel me wat ik zou moeten doen. '
'Ik zal je geen advies geven, Harriet.
Ik zal niets te doen hebben ermee.
Dit is een punt dat je moet regelen met je gevoelens. "
